(嚴重大細超) 天文台你班仆街即刻同我出來解釋

係咪只會根據港島經濟地區而報天氣
答我呀

係咁架啦

收皮啦
港島都暴雨又唔見個仆街機構改發黑雨？
但成班職員hea撈就一定架喇
坐冷氣office話之你出面海嘯